有機會比你埋單coffee，埋唔埋？

埋，娶左佢

唔埋，有底

娶嗎

埋咩單
佢養埋我郁得啦

埋
利伸 劉馬車粉絲